有冇ching 借錢玩sp？

想借錢

孖爆

SP都要錢
PTGF就PTGF啦

short put

你接貨？

唔接

咁啲錢用係邊？
借嚟擺？平倉？

借來開多啲 sp

快啲借盡 個個禮拜收息好撚爽
工都辭鳩埋

借緊1.6厘，expected net return ~17% p.a

你sp 一張幾大
無接貨準備點玩 仲借錢
權金個return rate咁大咩
Cover到息？